拍得耐左而家間唔中就有想單身嘅念頭

拍左五年左右
近排不停覺得同對方好似好朋友多過似情侶
唔係話唔開心大家都有傾有講但大家都好似懶得再去刷出咩火花
間唔中就會有單身嘅念頭

愛情點都有其中一邊係要主動少少。大家搵出問題所在，無火花嘅就諗諗新意思。

加油呀！爸打

同你一樣，一齊左三年幾
有時會放大左對方的缺點，有時候好想分手，想回復單身
唔係話想搵第二個，只係想呼吸自由的空氣，或者睇下自已冇左佢會點

但又好驚自己係一時衝動，分左手後悔

屎忽痕無嘢搞搵黎搞

拍左就快一年拖 發覺對方比我想像同認識中都好太多 直頭覺得自己唔deserve 但又唔想離開佢 人好自私

只要大家相愛就唔好諗咁多啦 盡力去對佢好就得
我有個frd 佢條仔成日係到話自己唔值得咁好 係到hurt我個frd 等我個frd分手 成件好撚on9